D垃圾光明會美國陰謀論養鬼仔落降頭邪教神罰風水學星相學星座等而家響香港收曬皮未

今時今日神棍點解仲未收皮
香港搞到咁大陣象又唔見有發科人士幫到手
又係有人發功搞緊香港呀?

陳云老師已經在幫忙了

未

Hi
而家咪行緊New World Order (定叫乜乜reset)
全球瘟疫 => 戰爭 => 重整國際格局 => 利益重新分配

未 民智仲係低

NWO實際上都唔可行
得既話英國都唔會放棄殖民地

而家各國疫情仲係好嚴重 個個都自身難保
頂多就中國對五眼聯盟
但打仗熱戰既機會唔會大 冷戰單單打打就一直做緊

利益分配既話，繼續有錢人愈有錢，窮人愈窮咁囉
同一般陰謀論扯唔上

太可怕

宗教仲呃到人你就知咩料

仲有堆藍到黑嘅人信
而家發展左新嘅五州洪門致公黨，其實都係果類野，睇撚完藍屍send過黎條片，笑左出黎

乜鬼野黎

話有個劇本減少世界人口, 而家咪減少緊
BTW世界有組織幕後操控冇乜出奇

唔好斷言唔會打仗
當年美帝03年打伊拉克咪又係夾硬嚟
而家美帝已經佈晒局想支那收皮咁款
同埋美帝定期要消耗下軍備, 練下兵
90, 03, 21... 十零年打一次, 差唔多啦

天堂地獄，永生極樂，六道輪迴都有人信啦，咪又係ff同9up，唔係d教會佛堂點會咁有錢

@動物傳心師

減鬼減碼咩 整體死亡率咁低
係就係傳染率 死亡率同流感程度差唔多咋 整體人口根本無大改變
有幕後操縱一早就搞掂左中國啦洗鬼日日中美玩罵戰 垃圾光明會咁都收唔到發展中國家皮
同埋中美兩岸隔咁遠根本不利打仗,而家唔同以前可以亂咁放個借口出黎打仗,就係經過曬D伊拉克 中東之類打完死咁多人又曬咁多錢又無益既仗先收曬兵唔再亂黎, 再加上無國民支持打黎做乜打完又無利益可圖
做大佬先至要刻制自己, 出師又無名,又無利益,又唔可以開架戰機轟落去, 比其他國家鬧Q死就有

未 繼續好嬲好嬲